有無人知呢個係乜水？

啲人話好出名，但我諗極都諗唔到佢係邊個

楊千嬅個老母? 兩母女都幾似

咁撚恐怖嘅，皺過阿婆

汪啊姐黎架

人瑞